邊個打邊爐落公仔面食既, 我一定會同佢絕交

屌你夾上黎果陣坐係度既每條友都會比d滾水彈到
有時d公仔面斷左噗一聲跌番落去d水花, p你個k辣撚到我呢
邊個打邊爐落公仔面我一定會反佢枱

你條辣殺撚有人同你打邊爐咩

我鐘意呀吹咩
夾面嗰陣特登彈曬啲水上毒撚塊面
見你地嬲到仆街又唔敢出聲
就覺得好爽

不要以已度人

屌你夾上黎果陣坐係度既每條友都會比d滾水彈到
有時d公仔面斷左噗一聲跌番落去d水花, p你個k辣撚到我呢
邊個打邊爐落公仔面我一定會反佢枱

清唔識字？

Yes
夾烏冬果班正頭要打靶

直

我鐘意落烏冬

弱智先落烏冬

咁唧唧多魚麵呢

魚麵唔錯 但唔係四圍都有

B賓冇朋友

唔會同落公仔面嘅人做朋友

絕交啦

識食一定一開波落雲吞

然後唔食

打邊爐落公仔麵

樓主有咩推介？

咁你識夾
又唔幫佢夾

弱智先打邊爐

就係要辣到你咸 鬼叫你成日上網串我牙

我鍾意落瀨粉